點睇D人就咁拎左人地外國YouTuber D片，加個中文字幕就Reupload 上YouTube

覺得冇問題既
覺得好差既

仲要閞廣告䁠錢

見一次report一次次

據聞片頭有廣告係youtube自己加
中間有廣告先係條友開咗盈利

唔係 凡有廣告都係有開盈利 中間廣告係要長過10分鐘先有得人手加
你睇bob叔就知 佢所有片都冇開盈利

原來係咁

眼鏡絲打

你男朋友知唔知你上連登釣厹？

推

樓上做乜鳩